Реализовано на express + typescript + postgres

Порядок запуска

1. Скачиваем зависимости
   `yarn`
2. Билдим TS
   `yarn build`
3. Запускаем готовое приложение
   `yarn start`
   При старте нужно указать переменные среды PGUSER и PGPASSWORD, пользователь пароль для постгрес соответсвенно.
   Также можно указать PGHOST, PGDATABASE, PGPORT для указания хоста, базы данных и порта до постгрес

Документация апи в формате openapi в swagger.yaml
